喱邊廂蘋果印白紙都大把人搶住買，那邊廂熱狗報做優惠都無人問津

陰公

冇人想知熱狗

伍公子

伍公子有頭髮

正苦繼續延長二人限聚令

一年千四夠訂NYT+蘋果

千四蚊拎去餵狗都唔會捐比佢啦

熱狗報唔好浪費地球資源啦
印d垃圾出黎又無人睇

食屎啦熱狗

比錢佢地周圍分化咬人

1400果個包d乜？

報紙+網台？

收皮啦
搞分化叫人除口罩仲有咩叻

463,660 people like this
489,292 people follow this

伍公子-未來version

係，我拎筆錢subscribe now tv 仲值

平均一個月參唔多120蚊，仲貴過Netflix

報紙好似每月出1份定2份？
網台果班主持又冇知名度，講野又唔清楚，又冇組織能力，節目又冇內容，都敢收人咁多錢

比錢果個真係on9仔黎

入會門檻: iq低過80

我買1手282都唔買佢啦

好葡萄啊班熱狗
蘋果印乜都清囇貨

我課哂俾蕭生都好過俾熱狗

整張法子全裸就買

熱狗d節目咁撚悶，d人個樣又騎呢
執柒咗佢啦

我係熱狗真係多謝你 將份無人識既野放係聲名大燥既傳統媒體既水平線上

乜有啲咁嘅嘢嘅咩

份熱狗執用黎墊煲底都嫌薄